我最近先知自己係女仔

我由細到大都認定自己係男仔 依點我從來都無懷疑過
但隨住身體嘅發育.... 令我一直以來過得平凡嘅日子捲起咗波瀾...
原來我係一個女仔嚟

you 竟然is a girl

...

肥仔波？

好醜怪啊
依家心口漲卜卜

唔好裝假狗啦

無j嘅？

依家戴了胸墊?

「花你3分鐘」20/6三罷公投懶人包

有無相證明？

咪撚煩

幫推咗

未入嚟都想咁say

無 我以為生得短。。

真材實料㗎🙂

有～

食屎未

躝啦陰濕狗

改名未

我刀系女仔

肥仔波加條丁發育不健全好意思上嚟扮女人

改唔到

姐妹😗

真女人都叫扮？

系

仲未到一個月？

圖呢

點呀依家？邊個威d 呀依家， 邊個勁d 呀?

純文字就算啦

我最近先知自己係靚仔

粒返件冷衫先啦

未必 過嚟比叔叔檢查身體 查清楚先

咪撚推啦

拉

拉咗會點

屌你 呢個好笑

你條仔好慘

你係顛雞

肥仔波咩CUP

咁你陰唇都生得幾長

睇得出樓豬好介意自己平胸

肉體只係一個容器
裡面既靈魂先有性別之分
外表係男係女無所謂的
接受同性戀就解決任何性別問題

Nano j?
細到睇唔倒有誤會？